思

我总在想，我到底在寻找一份什么样的感情。那一年，我以为我找到了，很幸福，也很辛苦，虽然我们是异地恋。以为会有以后，会有结果。可没想到坚持了那么久，还是分开了。回想起来，那么辛苦的路，我们是如何走了那么久的？两个人，从开始的不厌其烦，到最后的不耐烦。这一路，我们经历了多少风风雨雨。可是为什么会从甜言蜜语变成恶语相向呢？是不爱了吗？不是。现实的生活并不像我们想像中的那般美好，琐碎的事情会一点点的消磨掉我们的耐心。也许忘记了随口的承诺， 没关系；但是你也忘记了有这样一句话，积土成山 积水成渊也许，我们都错了，感情是需要经营的。